如果會考都無C M2拎U我切J

會唔會為咗你條J而搞花我個紀錄呢

會

準備好同JJ講拜拜未